(反送中) 江湖人士: 黑幫將派「臥底」混入抗爭者陣容

【小心黑社會】江湖傳聞指黑幫收錢行動 派古惑仔混入抹黑抗爭者
13小時前

反送中示威已經持續一個月，由於特區政府完全沒有回應市民的訴求，前日，抗爭人士就將行動升級。不過，最令人擔憂的是，有江湖消息指出，有黑社會份子已經混入示威群眾。跟14年雨傘革名一樣，企圖抹黑整個運動。

有江湖人士向本刊說，由於今次反送中示威遲遲未能平息，而且民意一直在抗爭者一方，有富豪為向內地獻媚，於是擲了一筆維穩費，請來黑幫社團幫手。有消息說，黑幫14K和新義安，已經接了指示行動，派出古惑仔混入抗爭人群，再乘機生事，抹黑一班抗爭年青人。

6月30日的撐警活動，有傳媒就揭發，號稱新義安總管的林江，事前在社交平台號召，要求旗下門生出席撐警活動。當日，新義安尖沙咀頭目家輝，就率領一大班古惑仔到場撐警。

7月1日早上，本刊在立法會大樓附近的愛丁堡廣場，發現十多名穿上黑色上衣的金毛紋身古惑仔聚集。他們一到場，就立即戴上黑色口罩，看上去跟反送中抗爭者很相似。之後，其中一名疑似頭目的古惑仔，用手機跟對方說，他們已到齊等候指示。之後，這班人去了立法會大樓，再各自混入人群中。

其後，有網民在社交平台表示，前日立法會大樓外，有人借機生事。網民還上載照片，說搞事那班人，就是活躍尖沙咀的新義安古惑仔。

另外，有反對派前日亦受到黑社會襲擊。人民力量在銅鑼灣崇光百貨門口的街站，被一批古惑仔搗亂生事，有示威者阻止時，更被人打到骨折。

內地為打壓香港的反對聲音，往往喜歡利用黑勢力。好像14年雨傘運動期間，除了多個佔領區都先後受到古惑仔衝擊外，更有黑社會圍堵壹傳媒大樓。14年10月時，有黑幫和勝和背景的元朗古惑仔竇雞學和大頭文，帶領大批人馬來到將軍澳壹傳媒大樓外生事，還大大聲喊打喊殺。

除了黑社會，內地還會要求本地的同鄉會組織，出手狙擊反對人士。14年10月雨傘運動期間，多個同鄉會組職都有動員狙擊佔領人士。其中汕尾市陸河海外聯誼總會，更是當中表表者。因為該會會長范振聲，曾經親自帶隊，率領數百名鄉音大叔大媽，來圍堵壹傳媒大樓，指罵出入的員工。

所以，一班反送中的抗爭者，真的要小心，提防有黑幫份子假扮同路人，從中抹黑整個運動。

採訪：專題組

攝影：攝影組

世界變

古惑仔幫正苦做無間道

黑社會都有愛黨既

無就奇，不過有又點？爆門出多兩分力仲好

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢條友咪新義安背景
尖新的
住將軍澳新都城

Push

之後會走去篤灰

古惑仔折墮到要橕警

果然係有人假扮暴徒 成日都用呢招

唔撚記得邊個講過黑社會都有愛國的

其實雨傘嗰陣已經有，你話冇我先唔信，
咁既然依件係一定會發生嘅事，我地要做嘅唔係再喺度認邊個係鬼，
而係應該諗下點樣好好利用依一班"鬼"

感謝新技安幫手爆門

杜月笙，你上網查查，由來已久

真係有
同埋都好合理

所以不論有冇鬼，都要保護好自己身分

唔知講咩好，幫推

唔怪得你上次開post問做咩碌撚又出嚟
明白晒

唔使理佢有乜背景、有無收錢，係要睇佢做嘅事啱唔啱。

扣鳩佢安家費唔該

搞成兩粒鐘。無D專業

分兩更,750人頭
6-3 3-12 親身消息
有朋友做蛇頭
信不信由你

利用返依班鬼囉
你估香港人IQ排全球第一係假㗎

推

最精明既「臥底」, 係做19單好野, 1單衰野

果1單衰野, 卻會係最致命

黑社會
破壞法治
陷害抗爭者
但唔會傷害抗爭者

特區警察
維護法治
陷害抗爭者
但一直傷害抗爭者

真弔詭

其實咁樣揚左仲好 , 有衰野就可以入晒班老黑數

民粹一旦爆發，班親共黑社會同班新界社團死得最慘。當年意大利墨索里尼嗰法西斯政府一上台，黑手黨都被人打到仆街，最後要走佬走美國

如果黑社會玩大咗，遲啲真係幾十萬人組團去屌黑社會，乜撚嘢勝和新技安14K全部食屎

落得場就係手足, 唔理黑定白

認唔出人既消息可以略過

我直播果陣見過幾個金毛紋身嘅經常性出把口屌差狗

耐唔耐就又係果幾個屌

而家既意大利右派, 反而跟黑幫關係密切

黑警黑d定黑社會黑d？

5年前就盡出

唔係今日嘅事

落完場後, 臥底會走去篤灰

中國最大黑社會就係共產黨

爆門+1000
多謝新X安出錢出力支持對抗暴政

都係求財姐

屌撚到佢走
ps 屌過

一早有啦

Up

整長輩圖

因為最大黑社會就係黨

大家唔記得左69前有個古惑仔燒警車咩

不嬲架啦

警黑一家親，無分你我

所以唔可以再玩佔領啦
往後一定係要機動
同埋要前線現場大多數人嘅同意

佢地本身同路人

Identify到嘅 當場用武力將佢制服掟畀警察啦

Jimmy仔

係有pattern可尋

今時今日 黑社會已經唔夠前線義士勇武

一直都有咁做, 佔中已經有
主要係同中聯辦 friend
由愛國組織去控制
而唔係 under 克警
克警點黑都好, 咁大班人一定有過牙齒印,
唔方便出面, 亦影響日後執法

新血前線手足人手唔夠問題得以解決

不要向陌生人透露身份,用代號。

感謝中央送人幫手!

衝立法會係咪就係呢啲門生做
根本就無其他人夠膽衝

唔愛黨應該就死咗十世

本質上，兩者冇分別

黑社會都可以抗爭架

有鬼我係信既

但諗條屎橋既就傻仔啦
你哋黑社會幫我哋爆埋門仲好

連登仔咪可以專心寫文宣
香討ching 就可以衝入去做嘢
BK C6 咪去保護文物，起鏡頭前影下相

各有各做，效果不知幾好

話說獻計嗰啲仆街會唔會被送中？好擔心

係
不過點都要講句

停止網上捉鬼
捉鬼請發夢既夢遊人捉
自己想捉就發夢捉

洗咩理 又佢搞事 推埋佢比差佬

up

請問可否反收購黑幫? 玩蛋遊戲

七一都有唔少人搞事，但其實示威者咁多人洗咩驚佢地，反而一有差佬就次次放走

雨傘唱happy birthday
而家唱sing hallelujah

唔止香港，台灣黑幫好多都係親共，
邊個係各大黑幫頭目好清楚

收左錢之後扮哂野入去影人

黑社會撐警已經唔係第一日嘅事, 向太已經係藍絲一名猛將

on9 古惑仔依加搵唔撚到錢 乜都做

唔係講笑

睇LIVE入立法會個度
有個著黑色背心，響近大門口RECEPTION拎走左個滅火筒走出黎
條友似MK多
之後另一鏡頭影佢(似同一人) 用鐵枝插個MON
再有另一個用鐵? 敲打其他MON比人制止
正常示威者都係整黑同支那有關野
冇咩必要周圍打爛
頂哂都係打爛門口入去

莫非要搞眾籌請班黑社會幫我哋？

咁仲好啦，將所有罪名拋哂比黑社會

唔需要捉灰，好好利用就得

文宣組

送中明搞有錢佬，真係仲有金主會出錢

黑社會先750
仲要返9個鐘
仲環交戲反送中
人地廢老3個鐘都收2200啦

同烏克蘭一樣
攪攪下就請黑社會出動
dllm

一齊爆

唔該派多啲
多多都收

仲可以令你地分化添
明明唔係鬼 俾係話收錢搞事

向家

黑警同黑幫 只係有牌同無牌爛仔既分別

順水推舟，有鬼咪一齊爆門

26:30

呢隻人形豬埋去伸佢一腳再跑開佢都追唔到你,應該幾好玩

古惑仔行古惑為咩？
咪又係為錢
有錢佢地咪乜都肯做
同黑警一樣道理

無所謂呀，慳返啲力

反正點都會有黑社會,問題佢地係打邊學生定打警察

叫哂d鬼上前線啦，反正佢地應該都唔會冇坐過，真係唔會驚差佬

黑幫不嬲同警犬係朋友

無變過, 講開都知咩叫 "有牌爛仔"

以前佔旺就話驚啫，明明捉到鬼，有班和理非都要攬住隻鬼，或者送畀偽進仔，畀佢安全離開
而家如果捉到鬼......

少左d

屌你 我地直接踩爛14K同新義安啲場咪得！

仲有邊個係同政府有關係？

老老77
入得黑社會多少都難同佢地有正常溝通，好難可以同組，加埋一齊一段時間必生禍患

應該係落到佢到得750 講明要過數

89年6月7日 碧街事變

土共同黑社會同樣喺油麻地搞事掟磚掟石，好彩無整臭64活動

現金啦屌

71嗰日已經好多人四圍行嚟行去影相，有啲相信係真心膠，有啲形跡可疑畀人捉到一係起晒鋼一係就口窒窒。

圍啲大佬屋企 睇下啲犬點做

得罪講句
黑社會特別鍾意爆緊黑衫t

香港黑社會係咪全世界最垃圾，低賤到要收出show錢撐警

有人講過去尖東啲桑拿支持下

其實冇先奇
呢招用左好耐

黑社會唔好咁豬啦，黑警當你地condom渣，利用你地渣，件事完左一樣會搞返你地！唔通你地會諗住做完野後話撐警會放過你地，黑警只會話我跟上頭order辦事！唔會放生你地！

未撚驚過 黎丫仆街

官商鄉黑警 5大勢力聯手

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

其中一位

因為g20保護傘我哋先冇事
而家開始會出陰招
大家有心理準備

但都唔好捉鬼
除非你係有真憑實據

唔使講太多，當狗咁打，呢啲會人垃圾過啲狗，打死都無人可憐

好難搞 又唔想捉鬼 但又比人策反

最好笑係向xx個黑底老婆係撐警

總結：所以黑社會同香港公安係冇分別 一樣會派臥底混入示威者

同上黎拎料一樣 都唔係第一日既事啦
我真係好撚驚.jpg

同意 如果真係有效分得出義士同鬼 再借力打力 應該會仲好

黑警都唔驚
洗驚啲黑社會？

古惑仔？打撚到佢變唔古惑啊 仆街
唔好係我面前話古惑仔 我真係未撚驚過
夠薑就買撚起我

應該唔會幫手開局
相信佢地係會制造混亂，例如引起義士打交
5年前旺角好似就係咁

咪就係
d黑警都唔夠pop單拖走入人群開拖
黑社會夠pop?

制造混亂，以而家示威者既質素，無人會理鳩佢地

成功激發示威者勇氣

最抺黑咪呢啲新聞囉
毒果

向太出人出錢 下屈俾個勳章佢

好撚大鑊，最大鑊係點曬在場啲人嘅相

呢個有冇得諗
日日幾百人去支持

一直都有

有就一定

返地盤仲多啦 古惑仔個個都無撚腦 慣咗用用偽進制計數？佢大佬就fatfat
做埋啲濕鳩嘢 出街都驚俾人點相啦

71 MVP

其實點先可以搞到呢班廢老同鄉會？

七一直播見啲公仔佬好落力

唔係一直都有咩??做咩2019仲有呢D post

咁第時比人拉比人逗，九龍就話家輝嘅人，新界就話大頭文嘅人，可能轉角放人。

黑幫係公墓員

笑撚死

push

當我地放低和理精神潔癖
其實有鬼又點
我地冇大台
全部個人責任
自己判定形勢
黑社會養好多笨人
有時沖左出黎柒
甚至幫左我地助攻都唔知啦

係成班垃圾

警黑合作無間

返正夠多人做，最後只係會變左幫人突發心理關口
就好似土共派人係67暴動開第一槍咁

至於分化攪事，依家唔同五年前啦，當初和理非唱下生日歌隔開雙方再交比狗，依家你試下行入去

全世界政府都會咁做唔洗大驚小怪

下次建議將在場嘅非示威人士安全護送出示威，費事惹人話詬

其實搵錢能力，同智商無直接關係

發現黑社會搞事可以圍毆佢地？

班學生勇過班黑社會
洗撚驚你
你地班古惑仔敢膽入去搞事
幾千人圍住你蒸發咗你真係輕而易舉

無用 講明不分化不篤灰 唔會有人特登捉鬼
做得太過火既時候自然有手足會拉住佢 何況你做咩野建制gap都係話你係暴力

和記又無份得佢一間企硬，14年又係

和記14年開始企硬唔接呢啲嘢做㗎算有良心㗎啦

果呀燒濕地佢地有冇份?

呢個係咩事？